張曉明指幾位香港法官參觀人民法院後讚不絕口 中國司法制度世界級

他認為有一些香港市民對不信任大陸法治，形容中國法治已取得「舉世公認」的進步。他又指大陸與香港刑事司法制度差不多，同樣堅持正當程度、無罪推定等原則，各級法院判文都上載網上，接受全社會監督，好幾位香港大法官參觀最高人民法院後都對此讚不絕口。

呢排咁搶口喺咪想搵機會上返位

郭文健，嚴舜儀，杜浩成，水佳麗

潘兆初 不舉人

世界級黑暗

世界級垃圾

點解去參觀個建築物可以睇得出個制度世界級

應該做左D樣板戲比班紅官睇

不值一駁嘅意思係咪駁唔到

彭寶琴

大陸接受無罪推定?

香港班官就算無講 都唔會敢否認

幾時參觀新疆

牠而家咩職位？

被聯署理論

睇標題已經忍唔住笑

真係好撚肉酸

參觀新疆後對國內人權狀況讚不絕口

即係話比全世界知 係紅官呀 吹咩

哩個笑話世界級

剩係講大陸司法制度無罪推定就唔洗再睇

失勢等被自殺啦柒頭

係唔係知自己就GG，就係咁出嚟9up

香港警察咪參觀左

可能係夏寶龍垃鳩圾 習近平用返佢
屌 記唔記得夏寶龍大作只係搞鳩陳淑莊限聚令

係咪想爬番上位？

咁要講出嚟比大家知道下係邊幾位法官啦

怨氣好深

成個官運被香港炒起

但係d人形畜賤種級

肯上去嘅會係乜嘢人？

最撚憎呢D ON9仔 以為自己見過世面好似好撚勁 實質庇護工場都唔收

郭偉健呀

情操高尚郭偉健

心痛警狗嚴舜儀

呼之欲出杜浩成

水佳麗都算正常 係愛國膠姐

水佳麗變彭寶琴啦

以拍手表態支持的立法真係世界級

人無恥 則無敵

司法制度差不多？？？？？？

香港官員參觀新疆集中營後讚不絕口

水佳麗好過其他嗰啲

大佬你唔好咁痴線啦

一堆一堆黑官

同689一樣係怨婦

法官心諗，話屌你咩都唔駛做坐喺到叫句有罪就得，正呀

陳碧橋

我都係
負面報導都話係顛覆國家
仲話唔會羅織罪名

前後矛盾

愚民...
香港呢招唔WORK...

張曉明 低級紅 高級黑

S

A

I

真係世界級
世界奇觀

[百度百科] 2005年4月 高級政府律師彭寶琴訪問上海市第二中級人馬法院

講完自己唔笑果下好嘢

李旺陽點死？

參觀建築物就知個制度好
btw,支共司法根本全世界都知,點洗都唔會白

喊左未

邊幾個香港大法官
應該開名表揚下

開名啦屌！

出名臭架

點解唔請美國嗰啲過去睇吓？

人都挾咗上去, 唔通話個制度垃圾咩

好幾位香港大法官參觀新疆集中營後都對此讚不絕口。

個制剩係可以 gum 「贊成」
包保無藉口少數派o個 d 垃圾話 gum 錯

共產黨最鐘意聽人講大話🤥講真話就打x死你。

快啲辭職上去做大法官啦
留係香港浪費左

正想講

屌 睇錯郭文貴同水菜麗

做乜呢排成日出嚟吠

參觀建築物→制度世界級

世界級垃撚圾

睇題型定罪 唔洗用腦諗
緊係世界級

參觀長安街後讚不絕口 中國屠殺中國人民世界級

張曉明直接證明,

D法官根本就係紅官！

不停解話，hard sell, 非老共一向作風，feel 到好大壓力。

中共內鬥 港共好心唔好行埋去

係咪真呀? 比個名黎睇睇邊幾位?

參觀個法院會了解到個制度

其實共產制度係ok,不過你班共匪玩撚爛個制度呢

唔讚就直接開庭審

689化

其實成個香港都瓦解左
有能力個班，仲有冇必要留係依個假殼到?
唔好道德批判，真係要諗

李明哲表示: 喔

有險可守

世界級on9

老實講中國憲法都係寫得好完整既：

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。

成班都係垃圾
姓嚴果條撚樣琴日先判咗個手足
掟水樽8個月

要香港學習添啦

中共「再教育營」關押維族人
李家超：新疆反恐工作值得香港參考

上埋去訓練

佢地仲未明,自己好唔好,唔係自己讚自己就決定到

在中國井內,的確係世界級

係咪溜咗［世界級垃圾］

制度世界級

但無人執行

原來睇建築物會代表睇到司法制度係世界級？咁即係邊個國家既法院起得靚就代表司法制度優劣？

劉霞有犯法咩?

我都信中國法治完美世界級, 但係你班撚樣唔用吖嘛

啱呀，坐洗頭艇再話你犯法都係正當的

咁世界級垃圾都係世界級

笑左

中國起建築物係有一手
外表你會覺得觀感幾好
但入到去個格局加上支那人支那字
果陣柒味就岀晒黎
法院建築物同法制並不掛勾

我參觀完北京對彭麗媛床技讚不絕口

參觀法院就可以知道司法制度公唔公平

屌你笑死人咩

成班圍埋人民法院睇包青天？

佢又冇講錯，真係世界級
排北韓之前

唔讚返唔到黎

潘兆初 ,張潔宜,蘇惠德果班

世界級就梗係講緊垃圾啦

世界級

世界級仆街

唔讚好, 唔驚無命翻香港咩

咁點解仲要一國兩制

法律幾完善都好
執法個班人先係重點
好似宜家香港班狗官咁
亂判都無事

需要笑嗎

精神病到 自己都呃埋

差不多
普通法
同黨大於法

人治 同 法治

咁叫差不多

銅鑼灣書店後當你有改善
咁鄭文傑呢？

食地溝油嘅法官係 世界級？？

香港水菜麗

中共無恥程度世界級

重點唔係行 civil 定 common 而係執行法律啲人嘅質素

大陸啲法官係讀稿機，唔洗用腦，緊係讚不絕口

夠膽喺上面唱反調即係尋釁滋事，參觀完唔跟官方答案話好滿意你估會有咩後果吖嗱？

法官VIP 房裝修，卡拉OK 音響同啲SOD女社員讃不絶口!

陽光司法

失勢啦仲唔快啲講多啲野擦下雜種鞋

明嫁啦你想上位吓話

又真係差唔多嘅

呢個唔係去咗做圖書館管理員咩
做咩又出嚟9up

畀人燉冬菇仲咁多嘢講

可能內設秘密通道直達監獄

笑撚死人咩，世界級垃圾啊

世界級可以係煲又可以係貶

（要搵證據證明自己）無罪推定

踢拖上庭世界級

呢幕咪即係九品芝麻官豹頭帶d證人入監倉行個圈,
然後出到黎改晒口風咁

即炒呢幾件

依條友個樣衰到成個大陸雞蟲咁L樣

可能個建築物展覽緊處決法官

你有錢有地位直情無罪釋放添啦

世界級人治？

全部都要入制裁名單
痴撚柒鳩線

如果講大話會死全家嘅話，中國人口仲淨番幾多呢？

水佳麗點都比唔上彭寶琴嘅滅絕人性